話說依家到底有幾多件見左/準備見老毛

日日早午晚都有新聞講死亡/危殆仲要唔係同一個人，搞到我已經亂灑唔知幾多件奶左嘢